白羊座嘅男仔係點

性格

我見好多講射手座

想知

有主見

煩 傻 白痴

三分鐘熱度 衝動 火爆

LM 等人答

唔覺。通常白羊有興趣會好直接。

即係我可以收皮了？

死要面 唔開心野會自己收埋哂 心急

又未必既, 你要睇哂佢成個 birthchart 先。
剩係太陽星座唔夠, 不過簡單d講, 白羊無論有興趣同無興趣都會好直接比到你知。
不過好多人話白羊鐘意有挑戰性, 你唔可以太無性格。

答你唔到係唔係, 因為我唔識你朋友。
不過有樣野係白羊座都要幾多私人空間,
同埋有壓力嗰時唔好煩佢。
我唔知佢係咪用呢個黎做excuse, 我只可以建議你唔好張重心放哂落佢到, 你要有自己既事業同興趣, 唔好圍住佢轉。
你已經比左好清楚既訊息佢, 佢鐘意你的話, 佢會主動會搵你, 唔鐘意你搵佢幾多次都無用。

Thank you咁順期自然吧
佢有搵我講下中秋節快樂既
唔該曬你既解答

唔使, 都係吹下水姐。

衝動火爆
一時自閉一時勁熱鬧

［/member］唔係同射手最夾咩［member］

我係白羊黑，點解我唔覺火爆加衝動

絲打 咁如果你有煩惱既時候 會同咩人分享？

最近有個白羊女有好多唔如意既事都會搵我傾 唔知佢點諗

衝動 孩子氣 三分鐘熱度 直接
但好專一

利申白羊女

白羊男答你
可能佢呢期真係有野煩冇心情談情說愛
但你等佢既同時唔好比佢覺得坐定粒六食硬你
都要令佢覺得你有機會比人媾走
如果比佢覺得你係擺係到幾時食都得
你對佢既吸引力係直線下降
唔係叫你特登鬥氣去媾第條仔
純粹要比到呢個message 佢
要留返少少挑戰性

i feel u bro
白羊男

食家

Thank you巴打

基本上唔會同任何人分享，通常自己一個bam埋自閉
所以佢如果肯放低身段同你講，應該有好感

射手女同白羊男夾唔夾

你想知啲咩
利申白羊男

射手男同白羊女好似係5星配對

份人On9
利申白羊男

聽講白羊男唔會曖味 鐘意就想快啲一齊 係咪真

性需要好大！

白羊女係會上一秒好fd下一秒突然冷暴力